香港政府on99 英國簽證出問題關你鳩事

拎唔到簽證個班，應該一個二個送返大陸讀書
咁先叫愛國

終於有人講。

咪干預英國內政啦

班撚樣政府以為自己好撚有權威同大英講數

宜家影響果班友係去英國讀架喎

入面都唔知幾好正正係愛國中堅既仔女子孫

點解政府要咁高調幫班友

借題發揮提高民意支持度

分明有啲係某強國嘅高幹子弟岀咗事
表面就幫緊全世界
但係實際上就

好多高官子弟有錢第三代去唔到喎！政府仲唔攪咩

咪撚干預英國內政
想讀書咪番中山大學讀，要求港府盡快安排中山大學學位

香港國防及外交皆由中華人民共和國負責
簽證呢啲外交問題
關你張建宗撚事
說好的一國兩制？守下基本法啦唔該

應該係同預備正式Brexit而轉系統有關

弱智 班友自己攞黎 第一位出國讀書呀？ 你預咗要出國讀就早d搞定
政府又係弱智 根本唔關你事 正如譚仔送餐慢 唔通叫三哥屌下佢地呀

講又講
其實呢啲算唔算外交事宜?

成班高官權貴子女要去英國讀書架
仲唔嘈咩

一為神功，二為弟子

七月申請 兩個月都未得
點早鳩啲搞

為有錢人服務

又話香港冇次主權

早兩個月叫好早? 我當年搞美國學生簽證半年前已經申請緊

再早學校又未出CAS, 無CAS又係搞唔到
ps好多出國讀書要搞visa既好大機會真係第一日出國讀書

批簽證算係英國行政措施, 唔算外交行為, 不過人地別國內政, 林鄭上上下下有咩資格評論, 學返佢老細果句, 粗暴干涉別國內政